脫毛 20 beauty 還是hairless好？

我本身喺M記脫，但太貴了
所以上網找了幾間覺得ok的

Hairless好似大牌啲穩陣啲，但價錢比較貴(我想脫的位置加埋要4萬多)
20 beauty 就平啲，3萬8就脫全身

有無sis做過呢兩間
不是打手

做緊20beauty,平就係平，但我覺得效果一般，啲治療師質素就更一般，勁hea做，成日就話你唔係呢個位乾就嗰個位乾，唔幫你打，明明全身plan，但每一次都唔會幫你完整咁打到曬。同埋勁粗魯，打完幫你查返啲保濕gel嗰時好似唔洗錢咁撻上你個身度，好似沖完涼咁濕，仲要幫你查gel嗰啲綿甩到你成身都係都唔會幫你處理返！仲有完全無事前通知就幫你轉咗去另一間叫（Per face)嘅店做，話用嘅機好啲，點知就sale到你死！

20beauty算脫得快 如果同dermes 比

我medilase 和hairless 都有去，大品牌穩陣啲，開咗咁耐口碑都算好，起碼環境衛生啲同埋效果及安全性，不過個價錢就真係會貴少少。 同埋你間永久保養真係要揀啲有責任小小嘅公司

下, D記打6次都搞掂啦wor, 仲要唔使靠保養

下 佢拖長黎做 每次都sell9我要買佢cp 講大話死全家
d記啲sales 正仆街黎 又hardsell

做緊20beauty細part
但冇俾佢Sell過覺得幾好
每次都打完就走，幾分鐘佢都Sell唔到啲咩

之前脫另一間book保養又難book，仲要hea打清唔到

我剩係做下陰脫毛 上次脫完第二日有尿道炎 懷疑關啲gel事

加我俾個優惠你

見咁多人講hard sell
你邊間分店？
我係尖沙咀個間 啲sales態度ok 亦無hard sell

下⋯⋯我3年前join 20beauty做full body做到依家都好滿意
次次都約到 冇sell過我

6千幾2個位仼脫

所以有時貪平有辣有唔辣

兩間質素唔一樣，要平少少要求唔高20beauty , 貴多少少，就去medilase 或者hairless 專業安全質素就高啲，大公司長遠性有保障。 要型要威就去dermes 再貴。 DMH記大品牌，環境質素位置就有優勢。不過，有能力就俾貴啲。 如果真係要平其實都仲有好多選擇，比如aplus , beauskin, 香港來來去去都係10間8間出名。

我做20beauty細Part無俾人sell

Hairless脫完6次underarm仲有毛毛生
但幾衛生

衛生又做得幾足⋯我都仲有幾條，佢話我啲黑色素太深，腋下啲毛太粗，不過我永久免費保養，幾千蚊做成世，計計下乜都回晒本，所以一定要揀永久免費保養，

有冇諗過轉會？ medilase 顧問whatsapp我話轉會有七折，話同hairless一樣機

我都有保養啊 佢話我毛孔有啲閉塞所以個啲做唔到
Btw你做完Underarm有冇再Join其他part

我個陣Join hairless學生優惠唔知6折定5折

買咗幾part , bikini underarm Full legs and Face ,
效果最好就係腳同埋面， bikini underarm 六七成冇咗，第一日佢哋已經叫我會唔會考慮是果酸cps ,一早講定俾我聽bikini Underarm 閉塞比較嚴重，我當時冇買到cps ,而家做咗五次啦， 睇自己接唔接受到囉，做到七八成已經好好，生返幾條咪過去保養囉橫掂都唔使額外收費。

首次買多啲先會有折扣，依家想再買得返八五折，而家諗緊轉唔轉會好，dermes medilase 雖然個折扣好似多啲，但計計下數最後都係貴過hairless , 而家諗下會唔會選擇去下啲冇咁大型嘅公司囉，aplus 20beauty 都可以諗下嘅